移民做二等公民 留港就做二/三民蟻民

條數有得計
去到外國下一代 都叫正式公民

比藍屍當係曱甴

賤民

係四等,
二世祖 > 醒簡能 > 白人/黑人/南亞 > 香港人

喺中共權貴>港共權貴>支那人>黑警>本土香港人(不分黃藍)

香港睇個林奠都知 成個爛仔咁
政策9唔搭8 只為奉承共產黨
中式特權階級既出現 只係一步之遙
放鬆人口政策（殖民）亦好快會見到
社會所有野都會螺旋式崩壞
就算有黃色生活圈 都唔會頂得耐

留低既集中營見

預計未來所有中小學生 都要入「國安再教育營」

係香港連投票權都冇埋連公民都叫唔上

起碼英國唔會咁多支那人周街屙屎屙尿，講嘢大大聲咁

留港等入集中營？！

高幹子弟 > 支企老細 > 鬼佬 > 鮮腥簡能 > 蝻/蟔 > 原香港人

係六等賤民

但待遇唔會差得過喺中国做一等

就咁睇三等都冇

根本無二等公民呢樣嘢
美國，加拿大，澳洲，紐西蘭
所有人都係移民，機會你自己去爭取
如果成日怨天怨地，乞兒就有得你做

做一級戰犯好定二等公民好

蟻民? 你只是一條韭菜

二三等蟻民 ? 會唔會講得太高. 而家只係非洲小島 , 只係富裕一點